求Admin幫忙Del兩個Post

我同一個Post開左喺三個台
分別係App台、手機台同埋遊戲台
想Admin幫幫手Del左手機台同遊戲台嗰兩個Post
Post完先知自己貼錯

手機台:

遊戲台:

唔該Admin